\begin{titlepage}	
\noindent
\begin{minipage}{0.75\textwidth}
{\small
Technische Universität Berlin\\
Fakultät VII - Wirtschaft und Management\\
Fachbereich Informations- und Kommunikationsmanagement\\
Prof. Dr. Rüdiger Zarnekow\\
}%
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.25\textwidth}%
\begin{figure}[H]%
{\raggedleft\includegraphics[height=2cm]{images/TU_Logo_lang_RGB_rot.png}}
\end{figure}%
\hfill
\end{minipage}%

\vspace{2cm}

\thispagestyle{empty}
\begin{center}

{\large Freie wissenschaftliche Arbeit\\
zur Erlangung des Grades eines Bachelor of Science\\
an der Technischen Universität Berlin}\\
\vspace{1cm}
{\huge
Evaluation und prototypische Umsetzung von DevOps-Tools im Betrieb kleiner Rechnernetze
}
\vspace{1.2cm}

{\large vorgelegt von\\
	 Manuel Stausberg\\
	 Matrikelnummer: 356013\\[2cm]
}

\begin{minipage}{\linewidth} 
\begin{tabbing}
	Gutachter:\quad \= Prof. Dr. Rüdiger Zarnekow, TU Berlin\\
%	\> Fak. IV fordert einen zweiten habilitierten Gutachter, TU Berlin \\[0.3cm]
   	Betreuer:             \> Max Theilig, M.Sc, TU Berlin \\
\end{tabbing}
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}
\today
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\newpage
\setcounter{page}{1}
\end{titlepage}
